劳拉试图接受他们的现实，以避免激动，这让她觉得自己生活在“这个奇怪的、虚构的版本”的世界里。 照顾老人从来没有像现在这样昂贵，如此累人，如此隐形 
 不久之后，他开始出现极度焦虑的症状，在地板上爬行，甚至产生幻觉。 一个患有自身免疫性疾病的男孩准备亲自学习。 然后他的州禁止了戴口罩的命令。 |安妮·沃尔德曼和比安卡·富通| 2021年8月25日|ProPublica 
 尽管帕姆代尔火车站离他家有五分钟的车程，但他的焦虑告诉他，是时候搬到他希望的不那么无情的前哨了。 破碎的前线|由Ava Kofman拍摄，摄影由Kendrick Brinson和David Walter Banks拍摄，2021年4月7日|ProPublica 
 在20世纪70年代和80年代，旁遮普锡克教徒领导了类似的运动，要求政府更好地支持农业。 农民的抗议是印度民主的一个转折点，世界再也不能忽视这一点 
 我的腰疼到了最厉害的时候，跑步只会增加我的焦虑。 5件装备，帮助我在冬天保持活跃|Jakob Schiller | 2021年2月11日|户外在线 
 他出生在纽约的富裕家庭，对席卷西方的民粹主义风潮不屑一顾。 共和党最后的身份危机重塑了美国政治|Michael Wolraich | 2014年7月24日|DAILY BEAST 
 当汉斯伯里写《阳光下的葡萄干》时，美国正闪耀着社会骚动的萌芽。 皮凯蒂时代有一个马·乔德吗? 凯蒂·贝克，2014年7月1日，每日野兽 
 俄罗斯军事干预的威胁，加上乌克兰东部分裂主义的煽动，已经产生了效果。 普京可以在不入侵的情况下拿下乌克兰，而且很可能会|杰米·德特默| 2014年4月12日|每日野兽 
 最近几天，支持俄罗斯的草根鼓动变得不那么自发，而是更加集中。 黑手党统治乌克兰暴民|杰米·德特默| 2014年3月23日|每日野兽 
 我发现自己能在那里平静地作画，而不是我所担心的那种激动。 阅读“黄衣国王”，“真正的侦探”参考，这是节目的关键|罗伯特w钱伯斯| 2014年2月20日|每日野兽 
 当她走进自己的卧房时，她遇到了皇帝，在做母亲的恐惧的激动中，她把所发生的一切都告诉了他。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 斯坦霍普走到他跟前，发现他的客人躺在沙发上，由于受伤和激动，正发着高烧。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 圣克鲁斯拥抱了他，比他庄严的举止所表现出的更加激动。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 但躁动会打开任性的幻想，让它们不合时宜地从头脑的最前方掠过。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 在爱尔兰，拥护佃户权利的运动注定要失败——事实上，实际上已经失败了。 看一眼欧洲|贺拉斯格里利